挪威最大電訊商棄用華為作5G主供應商

一個講緊為十個國家提供緊電訊服務既北歐電訊商完全放棄華為，將所有國家同地區轉做愛立信作為供應商，你就知道華為有幾唔可靠，順帶一提，香港用緊愛立信既電訊商就只有Smartone既網絡，巴絲識點做啦

Source:

一直都用緊smartone

屎為擺明係間諜，無錢嘅國家局用都可以理解，有錢嘅國家點會咁岸鳩用屎為

Ching識貨

明眼人一睇就知咩事

3R UACT

岩架啦 全球反華為大聯盟已經成形

唔知下一次到邊度呢

希望會係香港